土耳其：中共仍未交付3200萬劑科興疫苗

埃爾多安稱中國到上月底仍未交付3200萬劑科興疫苗

土耳其總統埃爾多安表示，中國尚未達到雙方協議的目標，在2月底前向土耳其交付5000萬劑新冠病毒疫苗。

土耳其在去年11月與中國簽訂協議，購買1億劑由科興藥廠生產的疫苗。根據協議，中國將分批交付疫苗，計劃在今年2月底前向土耳其提供5000萬劑，其餘的將在4月底前交付，但報道指發貨過程出現延誤，中國還差3200萬劑才能達到2月底的交貨目標。

埃爾多安說，他星期四在首都安卡拉接見到訪當地的國務委員兼外長王毅時，有向他提起有關協議，並表示期望盡快獲得有關劑量疫苗。埃爾多安引述王毅說，會密切關注情況，並與國家主席習近平討論。

土耳其當局今年1月14日起，在全國範圍推廣疫苗接種，目前已有820萬人接種了首劑疫苗。

香港D死貨比埋佢囉

入啲葡萄糖水比佢咪得
係咪啲樽生產唔切？

垃圾都走數

做埋假報告比全世界都乞唔到疫苗

鬼咩 你份柒報告都過唔到世衛批准緊急使用

用葡萄糖咁dum本？

原本D樽用完再回收
就可以出多批新貨
點知周圍都冇乜人打
搞到啲樽回收量不足
咁點可能有貨交

香港有，送過去啦

賣香港果啲過去囉...

散香港貨啦

但埃爾多安已殺了幾個維族

咁大鑊？
再唔打會唔會過期架？
疫苗搞到好似牛奶咁樣
洗唔洗一蚊按樽？

咁你想點？山溪水？
打啲農夫山泉入去？